［認真］可唔可以冷靜啲聽我講 放低所有野

第一，呢幾日，已經睇到黑警佈晒陣咁，不斷加速佢哋嘅行動，已經有好多個手足畀人拉咗，最終只會趨向黑警同政府想要嘅結局。

第二，所有手足千萬唔好再單走或者唔跟大隊走，咁樣只會一個一個畀人拉，手足不斷咁減少。

第三，我哋呢幾日嘅行動，真係好好好失敗，論成效只係變咗一個造勢大會，抑或是喂喂喂集會，對政府一啲影響到冇。

就以上呢三點，我懇請大家諗清楚，我哋點樣做下一步先可以贏，政府想喺10月1號之前解決我哋，咁我哋係咪應該調轉頭諗下，呢幾個星期都養精蓄銳，到10月1號嘅時候搞壇大野出嚟，而唔係一日一日咁俾人搣人數。

自推10下

9

8

7

6

有point

5

4

3

2

係
我連出幾個post叫大家重整下策略
不過無人理
唯有轉場去關心學生

1

同意低調

P牌冇得推

同埋單拖既就唔好挑狗機 佢地已經癲到講一句就打人拉人 要好好保護自己呀唔該

推推推

係All定係Nothing就睇各位可唔可以暫時冷靜到，同部署下一步得好唔好。

我哋唔可以再輸

應該話

我哋冇得再輸

push

係 唔反思自己行動係無意義

係岩，但我都唔會阻兄弟爬山，前提係唔可以再送頭

每個禮拜要有一定程度嘅集會同活動
俾民眾去keep住團火同泄憤
如果格硬無左，keep唔住火嘅會歸邊去沉默
泄唔到憤谷住果啲就劍走偏鋒/自盡

衰啲講，靜哂落黎只係令事件降溫
但政府強硬而事件降溫就會變成係我地取屈服嘅表態，仲衰過最簡單嘅鳩圍鳩衝

睇下有幾多天真嬌比樓豬黑警臥底帶到風向先

問題就係呢度 要用大型活動Keep住呢團火就要犧牲我哋嘅手足

咁我哋有冇其他方法，唔需要犧牲手足都可以keep住呢團火呢

如果係黑警嘅話我切柒

光復香港 時代革命

十點唔夠人嗌
仲未夠響

［全部人同我入黎］《致眾表》望各位香港市民出自己的一份綿力

推上去

希望真係出咗麻包袋先.....

一係就完全和理非壓住勇武，好似818咁
但亦無可能一直咁做
1好易返返去14年左膠當道嘅氣氛
2做呢種政府可以話係一啲反應都無，狗隊連身都唔使郁嘅行動，到底令人覺得有幾咁白做而泄氣真係好難講

同意 留得青山在先 你鬧完佢一句 佢捉你48小時打

革命係長遠既路黎

我覺得打快閃做勇武唔係問題，問題係點樣唔使犧牲前線，全部和理非一定唔係可行方法

最基本一個概念，夜晚嘅人數永遠比下午嘅少，入夜嘅時候大部份和理非都會散，咁勇武係咪唔應該駁呢個風險俾人拉呢？

尤其是勇武當中都好多細嘅1x歲，咁係唔係一句「各有各做」就唔理佢哋？

又例如，除咗機場嗰次之外，有女手足俾人捉住，點解第一時間係向後跑，而唔係返轉頭救人？唔通我哋人數比黑警少？

唔係黑警就咪叫人停啦
直接比機會黑政府話壓制有成效
係應該叫人玩得聰明d
全面小隊形式游擊，各區同時發生
放低道德底線，要好似黑警咁有殺人既心
快閃行動，mission complete就撤退/轉場
設計好逃走路線先行動
唔係你講既龜縮

不過你其實都唔錯得曬，因為香港人心態未準備好
要佢地有殺意基本上唔太可能
要運動失敗，經歷殘酷統治一段長時間
開始大部分人失業，無飯食
先會叫醒佢地
所以與其出來曬時間，留係屋企都係選擇

仲要有心理， 入佐去，會被打

呢個唔係龜縮，係戰術性撤退！

好似你咁講，Mission complete 就撤退，但重點係每一次文宣叫人出嚟，都冇講過Mission係咩
前線嘅人就永遠唔會退又係因為後面嘅人未走，結果又係前線俾人拉！

就係因為我唔係黑警，先知道手足有幾緊要，唔係退唔退嘅問題，係得與失嘅問題！

每一次叫完行完，得到啲咩啊？我就係知道冇晒啲手足

咁呢個係佢地唔跟策略行事
係人既問題，休息幾耐都唔會變
講左咁耐be water，之前都有人真係跟下，但突然又變翻以前咁死板，睇唔透

推啊我唔想冇晒啲手足啊

巴打留個tg

推！

其實be water本意係執生，打遊擊或者轉look之類，但每次轉場嘅時候反而畀狗咬返轉頭，咁打遊擊係咪仲有成效先？

唔敢留 畀人起底咪仆街
I’m just a small potato

我add完你咪轉走佢囉

你留tg我加你

岩
班畜牲捉人越黎越癲
隨街見人就捉

@Fly907fly

純和理非遊行就唔會送頭，但勇武唔肯都冇計，可能都係行完睇住佢地送頭
因為行就一定要行，但佢地送唔送頭就和理非話唔到事。
希望勇武用下腦呢個時候送頭係咪真係有用啦，當然佢地話預左坐10年咁外人就管唔到，但希望佢地諗下除左10年之外而家個48個鐘分分鐘比人打到殘廢，同埋玩魔法唔係10年係可以終身，最worse case 係可以比人屈玩左魔法，真係要準備好先好...
講真通過左人權法案都未必係成功會回應5大訴求，因為攬炒係另一個結局。

推

首先要理解勇武係每一次行動裏面想得到啲咩？